點解個個買匯豐唔買揸打？

反正都係無息派 反正同賭錢無分別
就咁睇2888點都好過匯豐
唔通真係買情意結

處女情意結

定係大家都鍾意去公廁

因為渣ga，個網上股票戶口成日斷線

反正都係博長線升返上70
斷線有咩所謂

升又升得快過0005
琴日已升上44
匯豐仲未過42

手持8000, 輸到仆街

幾錢買

$177 第一手

渣兜

計埋息到而家蝕左幾多？

渣打停咗幾年息上年先派返
均價65內(唔計派息)

有名你叫 標準揸兜

因為匯豐有對獅子做image
揸打淨係諗到周柏豪

有無人解釋下

理性討論
你覺揸打最大有乜優勢？
銀行黎講好既選擇已經唔多
你覺佢乜product係好？信用卡？

我都唔知佢有咩優勢